鄰近北方國家可唔可以鎖國

屌你老母 d螳蟲周圍亂走 對全世界帶來負面影響